支持私刑？ 纹身男得知前往受虐男童住家 父嚇到連夜搬家

新竹市昨天有民眾在《爆料公社》PO文表示，中華路一處民宅內有名男童全身赤裸的站在玄關，雙手臂還綁有束帶，身體骨瘦如柴，兩隻小腿上也滿是瘀傷。更誇張的是，皮包骨的男童嘴角有排泄物痕跡，疑撿拾地上排泄物往嘴裡塞；經男童母與友人昨探訪才知愛子遭虐，趕緊與友人將男童送往醫院，整起事件才曝光。網友得知男童疑遭不當對待，今天上午先有4、5名黑衣人前往男童住家，又敲又踹生父租屋大門，要他踹共；中午時又另有民眾前往現場朝門口怒擲雞蛋，經派出所警方攔阻才止停。就在中午近1時，房東友人到現場拿出鐵鍊將門口鎖上，他低調表示男童父親已於昨晚連夜退租搬走，他受託前來將大門鎖上，不讓「壞人」住進去。

《蘋果》今天上午9時許，前往疑似受虐男童住家，詢問鄰居表示，男童父親在這裡租房半年多，從事冷氣維修工作，平常會跟鄰居點點頭打招呼，自家私事就不會再多說，男童也都會在社區內與鄰居小孩玩，看不出來有任何異樣。不過，1個月前的晚上，曾聽到男童生父與女友在家中爭吵，也有聽到小孩的哭聲；昨天下午則是有人前來探視，發現男童被要求在玄關罰站，警方昨天晚上就將男童生父帶回派出所問訊。

《蘋果》在採訪鄰居過程中，有3、4名黑衣人看著手機尋找遭虐男童家地址，並詢問說「這個畜生是不是住在這裡」確認男童住家地址後，其中一名全身刺青男子立即用拳頭、腳踹門，並大喊「有沒有人在家？出來講清楚！」見屋內都沒人應門後，眾人才悻悻然離開。3名黑衣人表示，他們是住在這附近的人，得知在新竹市還有男童被虐待的情形，所以相當氣憤，今天就是要來受虐的男童住家，要男童父親出來講清楚、說明白。
接近中午時分，另名氣憤民眾拿著一袋雞蛋前往男童生父租屋處，不由分說便朝門口怒擲雞蛋，轄區派出所擔心現場有衝突，上午便已派遣便衣警前往，看見民眾不理智行為紛紛上前攔阻。而房東友人下午近1時拿著鐵鍊與鎖頭到場，經警方詢問才知男童父親昨晚就電告房東要退租，並連夜搬走；房東從媒體得知承租人疑涉虐待自己兒子，也氣得請友人前往將大門鎖上，不要讓壞人(男童生父)再進去。

支持-
反對-

有時睇到呢D新聞真係幾羨慕..

台灣佬好鍾意打犯

好似台灣文化黎
鄭捷上庭前帶哂頭盔都比人打左幾拳
好似話佢地班法官次次9判
搞到要自己落手

纹

樓主五毛？

痴撚線私刑狗，亂鳩咁用私刑咁同個老豆有乜撚野分別？

係有證據既法官會處理架啦，下下正係識做on9犯法野來達到自己目的，咁法律到底有乜撚用？

Ｄ鬼父玩齊全屋囡囡先判10年，平均坐6-7年出來，出來再玩過

這就是台灣

簡體都已經無人屌

當公義不能伸張，私義就會出現。

印象中台灣有條法例某程度上俾私刑者減刑